黃子華成日擺佢d朋友上枱，會唔會分返錢比佢地？

打風假約埋打牌都比人拎黎賺錢

阿強

阿堅呀祥同呀強

阿強賺賺埋埋，可能有錢過子華自己

拎fd子黎賺錢唔係所有人做得出

借前老闆黎搵錢

我睇果場真係有人舉牌支持阿強

同我同一場喎
阿強好正

其實我覺得呀強係講緊佢自己
就好似 ［是咁的 我有個朋友......]

同埋係多年前既一場show
佢請左個女觀眾上台 佢問人地叫咩名
個女仔講左真名
黃子華就話 [真係講真名嫁波 你好 我叫黃華強]